點解克警唔成晚揸車巡邏？

今日無遊行活動，派幾百人元朗，沙田周圍巡，已經差好遠

究竟佢地想阻止罪案，定係任由事件發生之後扮正義拉人

啊sir 唔洗休息？

三萬人冇輪更？

呀sir 有輪更架

警黑聯手呀屌佢老母

講到自己咁正義咁英雄
你幾時見過超人休息

緊急時間，正路更加要加強巡邏

而家擺到明就係話比你地聽唔係為市民服務架啦

警察落閘收工咁不如22/7 直接定做 國定殺戮日啦
Purge 9 你 反了！

自己人黎咪唔洗行囉

明顯係政治目的，話俾香港人知：
嗱，你屌柒我哋，我哋咪放水囉，你比人打？慢慢行過去先，見唔撚到喎，邊度有黑社會？黑衫暴徒就有，打！

香港警察世世代代都比狗屌

連出嚟譴責流言的公告都無

都唔知咩居心，跟本無心穩定大家情緒